教束做完，有d失落

覺得呢套嘢太快，其實可以拉長dd。
自以前動漫做完，好耐無呢種感覺

好想睇多啲花絮